妻子懷孕寂寞難耐 男誘拐少年做愛

江蘇省連雲港市一名33歲的張姓男子，本有一個幸福的家庭，但卻在妻子懷孕後變了調。張男因不耐妻子懷孕期間的寂寞，竟透過通訊軟體認識「同性伴侶」，隨後還進一步誘拐2名13歲少年上床。

根據《現代快報》報導，張男因寂寞難耐，沉迷於交友軟體，藉此認識不少同性的朋友，經過長時間與男同志聊天後，張男愈陷愈深，開始計畫與男同志約會。

今年初，張男透過手機與一名13歲的少年「小王」聊天，相談甚歡後兩人約出來見面，雖張男知道小王年紀還小，只是名國中生，但還是帶他到旅館發生關係。事後，張男還叫小王介紹朋友給自己認識，隨後張男又與一名13歲小李約會，但隨即被小李的父母發現報警。

目前張男因猥褻兒童罪被起訴，但意外的是，當地記者深入了解後，發現小王與小李並不是同性戀，只是單純好奇想要嘗鮮，才會跟大他們20歲的張男一起出遊約會開房間。

發現小王與小李並不是同性戀
咁都唔係GAY

卡勞日常生活

0800-0900 食麻友雞面早餐
0900-1000 返工前去公屋睇新移民少婦
1000- 1010 入廁所打飛機
1010- 1200 上香討抄文貼兒登
1200- 1300 用wechat pay食大快活
1300- 1330 睇新聞台女主播打飛機 揸自己對中坑波幻想係梁凱寧對奶
1330- 1500 上141網睇女 再貼yoyo文上兒登
1500- 1700 上n3l搵偷拍圖打飛機。再上兒登開post吹奏wechat pay
1700- 1930 放工，再去公屋睇新移民少婦，上兒登開麻友post，食晚飯
1930- 2000 睇東張西望搵g 玩喜敏同利x恰
2000- 2030 睇渡邊麻友AV
2030-2120 去洗樓叫雞
2120-2300 睇男男GV, 上兒登開gay post
2300-0100 睇多次新聞女主播
0100-0110 訓（打多次飛機）
0110 真係訓

Pish

正到

正你老母呀圖都冇仲夠膽死推

hehe

好人好者點會搞gay

沙洛文基勞

硬到